<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thinh Blue Shop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo</link>
	<description>Hello SungTia</description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Jul 2021 07:13:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>QUÂN ÁO CÔNG SỞ : Top gu ăn mặc “Chất Phát Ngất” năm2021</title>
		<link>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/07/01/quan-ao-cong-so/</link>
					<comments>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/07/01/quan-ao-cong-so/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ThinhNguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Jul 2021 06:37:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/?p=693</guid>

					<description><![CDATA[Quá nhàm chán với những bộ quần áo công sở nữ đơn điệu, đôi khi, bạn phải tự thay đổi gu ăn mặc của mình để thấy được “vẻ đẹp tiềm tàng” của mình.&#160; Với 6 gu ăn mặc quần áo nữ công sở “chất phát ngất” dưới đây, các nàng sẽ bỏ túi được [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img width="980" height="329" src="https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/wp-content/uploads/2021/06/quan-ao-cong-so-heading.png" alt="" loading="lazy"></p>
<p><em>Quá nhàm chán với những bộ quần áo công sở nữ đơn điệu, đôi khi, bạn phải tự thay đổi gu ăn mặc của mình để thấy được “vẻ đẹp tiềm tàng” của mình.&nbsp;</em></p>
<p><em>Với 6 gu ăn mặc quần áo nữ công sở “chất phát ngất” dưới đây, các nàng sẽ bỏ túi được vô vàn bí kíp mặc đồ siêu thời thượng và hiện đại.&nbsp;</em></p>
<p><em>Hãy cùng tìm hiểu nhé!</em></p>
<h2><strong>Tham khảo một vài bộ quần áo công sở nữ đẹp và cực&nbsp;“chất” dành cho chị em hot nhất năm 2020 dưới đây nhé</strong></h2>
<p><img width="980" height="653" src="https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/wp-content/uploads/2021/06/quan-ao-cong-so-minh-hoa.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<p>Với môi trường công sở, các nàng hay bị bó buộc vào những bộ&nbsp;quần áo công sở&nbsp; nữ với&nbsp;phong cách khuôn mẫu, lịch sự và ít có sự đa dạng trong kiểu dáng. Tuy nhiên,&nbsp;<em><strong>thời trang</strong></em>&nbsp;là xu thế và xu thế luôn thay đổi theo thời gian.</p>
<p>Để có thể đa dạng với nhiều gu ăn mặc khác nhau, các nàng phải thường xuyên cập nhật, tham khảo xu hướng trên mạng và cả đồng nghiệp của mình nữa. Thỉnh thoảng thử thách bản thân lại là sự đột phá hoàn hảo mà, đúng không nào?</p>
<p>Năm 2020 là một năm phát triển của ngành thời trang công sở và nó đem đến những mẫu quần áo công sở hoàn toàn khác các phong cách trước đây. Chị em đã khéo léo phối đồ, cập nhật các xu thế thời trang mới nhất và có những bộ trang phục đi làm cực kỳ xinh và đẹp mắt.</p>
<h2>5 điều một bộ quần áo&nbsp;nữ công sở&nbsp;đẹp đem đến&nbsp;cho chị em</h2>
<ul>
<li>Yêu bản thân hơn. Sáng sớm trước khi đi làm, thấy mình xinh đẹp, tươi tắn&nbsp;trong bộ quần áo công sở đẹp thì còn tuyệt hơn.Tự nhiên chị em lại càng yêu thương và muốn chăm sóc bản thân nhiều hơn đấy.</li>
<li>Tăng sự tự tin</li>
<li>Thu hút người đối diện đặc biệt là phái mạnh</li>
<li>Trong môi trường chuyên nghiệp như công sở thì diện&nbsp;bộ quần áo công sở nữ đẹp còn giúp tạo thiện cảm hoặc nâng tầng đẳng cấp của bạn trong mắt&nbsp;cấp trên và đồng nghiệp.</li>
<li>Hack dáng, che khuyết điểm, tôn da …là muôn vàn lý do khiến chị em nhất phải đầu tư cho mình những bộ quần áo công sở nữ đẹp nhé.</li>
</ul>
<h4><strong>Dưới đây, Seven.AM đã có được một vài cách phối quần áo nữ công</strong>&nbsp;sở,<strong>&nbsp;gu ăn mặc thời thượng và sành điệu nhất đến từ các cô nàng trên toàn thế giới.&nbsp;</strong></h4>
<h2><strong>1. Trang phục quần áo nữ công sở “kinh điển”</strong></h2>
<p>Đôi khi sự “chất” lại đến từ những thứ đơn điệu và nhẹ nhàng nhất, đơn giản như là chân váy cùng áo sơ mi, hoặc là chân váy cùng áo thun giản đơn. Chiếc chân váy cùng đa kiểu dáng được tạo điểm nhấn bởi sequin đầy lấp lánh và ảo diệu.&nbsp;</p>
<p>Khi có thêm một chút sequin, bộ trang phục quần áo nữ có&nbsp;<em><strong>phong cách thời trang</strong></em>&nbsp;công sở trở nên thời thượng và đầy hấp dẫn hơn cả.</p>
<p><img width="466" height="622" src="https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/wp-content/uploads/2021/06/quan-ao-cong-so-sp1.png" alt="quan-ao-cong-so-sp1" loading="lazy"></p>
<h2><strong>2. Quần áo nữ công sở sang trọng với suit vest và&nbsp;muôn vàn kiểu phối đồ</strong></h2>
<p>Suit vest là bộ trang phục có&nbsp;<em><strong>thương hiệu thời trang</strong></em>&nbsp;quần áo nữ công sở sang trọng, kiêu kỳ bậc nhất dành cho chị em công sở. Chỉ riêng bộ suit thôi là đã quá đủ sự sành điệu và hiện đại, tuy nhiên, nếu biết khéo léo phối đồ thêm một chút, đảm bảo ai cũng phải ngước mắt nhìn các nàng.</p>
<p><img width="699" height="1024" src="https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/wp-content/uploads/2021/06/quan-ao-cong-so-sp2.jpg" alt="quan-ao-cong-so-sp2" loading="lazy"></p>
<h2><strong>3. Quần áo nữ công sở biến tấu nhẹ nhàng cùng chân váy bút chì – Cô nàng gợi cảm, quyến rũ</strong></h2>
<p>Thêm một “must-have item” đầy quen thuộc với các nàng công sở&nbsp;<em><strong>nữ mùa hè</strong></em>. Phối bất cứ áo gì cùng chân váy bút chì đều khiến nàng trở nên quyến rũ, hấp dẫn hơn cả, nói cách khác, đây là xu hướng thời trang không bao giờ lỗi mốt.</p>
<p><em><strong>Set đồ</strong>&nbsp;</em>nữ công sở với chân váy bút chì rất phù hợp với các nàng mảnh mai, cân đối và muốn khoe ra vòng 3 săn chắc của mình.&nbsp;</p>
<p>Đặc biệt, item này còn tạo ra một vòng 2 cực mỏng, khiến các nàng trở nên quyến rũ và hấp dẫn hơn bao giờ hết.</p>
<p><img width="699" height="1024" src="https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/wp-content/uploads/2021/06/quan-ao-cong-so-sp3.jpg" alt="quan-ao-cong-so-sp3" loading="lazy"></p>
<h2><strong>Để có được bộ trang phục quần áo nữ công sở để đi làm hoàn hảo nhất, bạn cần:</strong></h2>
<h2><strong>1. Thay vì chọn quần áo nữ công sở rời, hãy chọn đầm liền</strong></h2>
<p>Với nàng lười thì đối với quần áo nữ công sở không nên chọn áo riêng, quần riêng mà nên chọn luôn 1 chiếc đầm liền. Mỗi buổi sáng, bạn không cần phải suy nghĩ nên phối đồ quần áo công sở như thế nào mà chỉ cần mặc chiếc đầm liền đã chọn sẵn sẽ rất tiết kiệm thời gian</p>
<h2><strong>2. Thay vì chọn vải cứng, nhăn, hãy chọn loại vải không cần ủi</strong></h2>
<p>Những loại vải như lien, vải kate, … phải tốn rất nhiều thời gian để ủi. Nên nếu bạn không có thời gian thì nên chọn quần áo công sở của mình có chất liệu vải như voan, lụa cao cấp, thun cao cấp.</p>
<h2><strong>3. Thay vì chọn giày/ túi màu mè, hãy chọn giày cao gót và túi xách&nbsp;đen hoặc nude</strong></h2>
<p>Giày cao gót và túi xách màu đen hoặc nude là một trong những item thần thánh khi có thể kết hợp với 1 nghìn lẻ 1 bộ quần áo nữ công sở. Vậy là bạn không cần mất thời gian lựa chọn quần áo công sở phụ kiện để đi làm rồi. Dư sức ngủ nướng thêm cả tiếng mỗi sáng ấy nhé!</p>
<h2><strong>4. Thay vì make up nhiều bước, hãy dùng cushion&nbsp;</strong></h2>
<p>Bạn vẫn make up như các bước thông thường, nhưng thay vì phải đánh nền, đánh phấn phủ thì bạn có thể gom lại 1 bước là dùng cushion. Thêm nữa, cushion cực dễ sử dụng và đánh dễ tay nên dù bạn ít kinh nghiệm cũng có thể make up được thật xinh trước khi đi làm</p>
<h2><strong>5. Thay vì uốn tóc bằng máy, hãy búi tóc cao</strong></h2>
<p>Một mẹo làm tóc cực hay ho cho chị em là thay vì phải dậy từ sáng sớm để uốn tóc bằng máy trước khi đi làm, các chị em có thể búi tóc cao, buộc bằng dây thun. Sau đó các bạn cứ để tóc như vậy rồi đi làm. Đến công ty nhẹ nhàng gỡ sợi thun ra và ta ta quần áo công sở… một mái tóc uốn lọn bồng bềnh cực xinh!</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/6DLGTCM7HTOSaVFZ5q" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/celio-officiel-6DLGTCM7HTOSaVFZ5q" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/07/01/quan-ao-cong-so/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thông tin về các sản phầm của Shop</title>
		<link>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/06/01/nguyen-van-thinh/</link>
					<comments>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/06/01/nguyen-van-thinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ThinhNguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jun 2021 06:59:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/?p=210</guid>

					<description><![CDATA[wdfklfknkl fnqlekfklqejfklejfleakfkadf]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>wdfklfknkl fnqlekfklqejfklejfleakfkadf</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/06/01/nguyen-van-thinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vấn đề thường gặp</title>
		<link>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/05/25/bai-viet/</link>
					<comments>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/05/25/bai-viet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ThinhNguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 07:17:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/?p=184</guid>

					<description><![CDATA[aakfkla;falf,a&#8217;v,ad;,va.ca.sa sádas ádasdas]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>aakfkla;falf,a&#8217;v,ad;,va.ca.sa </p>



<p>sádas</p>



<p>ádasdas</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhnguyen-van.github.io/thinh-demo/2021/05/25/bai-viet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
